宜家仲有冇人睇文字多過睇圖/video

越黎越少人睇書睇報紙睇純文字
越黎越多人碌youtube fb ig

文字先係真正令人增長知識同可以傳承嘅文化啊
（好嘅電影藝術畫作都可以傳承 但我講緊嘅圖/video係指fb果d）
眼見香港人被快餐文化洗滌
咁樣落去會搞到香港冇左自己嘅文化

冇左自己文明嘅地方會好快沒落
如同冇根嘅樹
香港文化沙漠係咪已經改變唔到
香港人可唔可以俾多d內涵睇多d文字睇多d書啊

其實宜家仲有冇人睇文字多過圖/video
每日黎計 睇文字多定圖多

睇文字多過圖
睇圖多過文字
我每日基本就係睇連登同睇書
好少用ig fb 睇文字多過圖

有時間睇字
冇時間睇片

睇最多字係探長post

香港真係好sad

好撚怕睇片 多廢話又唔入重點

same here啊
睇蘋果動新聞我會睇字唔會睇video
我個人好驚嘈
但我諗身邊所有人都會揀睇video而非文字